今日睇到個笑話：犯東方者 雖難必誅

笑死人

乜陳雲去左東方做咩？